[乜而家我哋啲青訓好失禮你咩] 阿仙奴 對 利物浦 V

廢中玩9 76 定比管理層睇下佢有幾廢

slow

Slow

slow btw

今舖好慢喎

neco仲慢過以前利記cafu

bino態差 老母又唔逗住76

踢緊乜 想訓

左路好勁
右路

Tvb用唔到vpn?!

both

開PO 仲慢過右路

這是正式的英超冠軍嗎

沙拿狗76快躝

樓主faster than neco

yes

交屁唔敢單對單過人

76廢到

盧均宜都快過佢

76就應該真係英甲料

信FSG唔怕

好撚悶

呢隊真係舊年贏歐聯果隊黎？

佳尼都仲話有防守 neco 暫時乜都冇

仲slow過neco

想講由上季尾到而家唔知幾耐冇試過Clean sheet

用VPN有咩台播？

利記唔想踢俾人456算啦

條link又lag左

下下76都單防美羊

成隊都頭dupdup咁死撚得啦

d 迫搶冇晒 又唔走位

佳尼 利卡富 76
點排好

肯簽thiago未

歐聯前年

76想點 見到佢就燥

水貨

垃圾沙

on9

究竟踢緊乜

76慢到咁 屌你我都跑得快過佢

笑話

躝啦！

2019係舊年

進攻好似得文尼,jelly, 米叔踢咁
其他人行行企企扮忙咁

咁既狀態點開季

williams都係本地杯賽出下算
未夠班打英超 高普唔好諗咁易升到第2個taa上黎先得架

daddy教埋今年好退休

黨報啲啲76打J文可以下返架
之前仲好意思話本身冇jelly taa就死
簽咗西米 neco長約就解決問題

垃圾利廢撚到

攝遠柱呢招都無埋

Neco 同taa 相差真係唔止一個銀河系

唯一威脅就係robbo

明奴都好靜 之前打阿狗佢成日都有貨交

沙拿幾fit 仲keep到一貫水準

76咁都出到BOR

唔買人 應該大崩潰

高美斯射乜

高美斯

都唔知做乜鳩

鳩美欺

速度慢 身型又未操起 又唔似TAA死球勁 諗唔明有咩理由要交學費養大佢

留佳尼好過啦

兩個宇宙啦直頭

泰亞高睇完呢場唔會黎架啦

good try黎嘅

仲有隻埃及狗

西米又索完K？

森美踢右閘啦

屌你你估你叫美斯就係美斯咩 你叫高美斯炸

基達去左邊？

有返腳好波

二世祖都吊打依家件76

仲提佳尼

利啲垃圾

18-19呀屌

利好撚廢，hae 打咁

咁都唔簽 真係38場都冇中場

水貨換咗個頭，真係搵唔到佢

迫啦屌

Milner落右閘頂住先啦

分唔到呢隊垃圾利係留力定真係咁廢
我信真係咁廢

沙拿剪完頭髮攻力減一半

新白粉佬

冇心買人就賣俾油王算啦

米拿：salah fucking hell!

隱形

又咁講啦
大家記唔記得TAA打獌交學費
而家只係做返一樣嘅嘢

Holding守得幾好

D波慢到

不樂觀
隨緣吧

入到禁區仲成日傳真係睇撚到燥 成班不射男

我屌你老母robbo傳左2-3球傳中都冇人接應到

沙拿綿龍屌你老母

廢左半年了

nice try
好過salah

交屁係咪想去疤

要計返年份定賽季

希臘仔 自言自語 呆下呆下咁
好得意

森美上左賊船啦

睇完76，發覺原來高美斯踢閘都唔係咁差

賽季

等睇brewster救世

都唔使話搶正選 直頭必然正選添 點會唔嚟

成隊都唔知做乜

湧晒去對面禁區 然後中堅射波

股東：我地有Neco, Jones, Brewster
唔洗買人

一球似樣嘅射門都冇
股東：軒 TAA出返就冇問題

淨係識打左路
Cls

Neco會唔會拉得太邊，完全比唔到波佢

希臘狗打緊J?

早期佢踢閘防守都ok

搵米拿客串好過

希臘仔心諗 諗住捧杯 mola mola

水貨呢場隱左形

文尼好撚冇態喎

今場鬥派膠

佢防守自動行入中間喎

大勝吧 阿記！

水貨靚pass

隊友太廢

諗起agger

沙拿終於做到少少野

沙拿比得咁靚

水貨難得靚俾

水貨想做分波

水貨沙維上身

復賽之後，得一兩場好波，其他都係西波，d狀態差到

沙拿醒啦

傳啲波靚有撚用 對面塞曬中間

Robo唔錯其實

老母比完波水貨之後企係度

salah nice pass

我都覺得佳尼一定好過Williams
高普唔用佢結果搞到冇咗18-19英超。

Williams斷左我地一邊
守又守唔到
米拿落右閘
出基達啦

R26踢得好辛苦......

jelly出乜柒呀

斬唔起？

平版25古， 快d買

最少有速度先

坐喺到都要吐口水佢都未落場踢波

隊波有冇三個人係踢得好....
屌

Dllm fsg

難得佢比穿晒
自己都呆左

對完精工穩champ就開始鳩踢啦

刷角

jelly 撐起利記

C8 做咩走左
買唔到？唔係借多季咩

得文屁正路

有入過重炮

得JELLY個邊攻到

1月已經好差
數黎數去得對水晶宮嗰場係踢得好

係咁刷角

除左米拿鐵膽 諗唔到

有 軒 taa 同沙基利今場唔錯

vvd差啲

mane差啲

漏哂

差啲

交完比robertson 傳出都過唔到第一點

人又唔買 波又踢得閪

小醜差D

雲迪克差少少

又可以估下60mins會換人未

入狀態未呀

笑撚死十一個企哂禁區睇住食反正都攻唔撚入

對西咸

買佢真係驚起中既驚起 fsg 又贏

終於似返啲樣
係時候輸多粒

椰子9981斬戰術

jelly斬極都冇收獲

其實當初76係點上位

右邊

jelly合理表現
第三個諗唔到了

其實贏咗冠軍真係要換少少血，乜都贏曬冇咁大鬥心人之常情

dllmvvd又話愛入波

支持史篤城算

1) milner
2) robbo
3) mane/salah

老母咁既表現都學人扭計

好似皇要30m 賣

羅拔臣真係好撚灰 幾廿球波去遠柱 你班契弟一球都執唔到

課金買Tiago 未啊

rubbish salah

明奴好hea

76可唔可以唔好再移入中間

FSG 唔買人

聯賽盃

真 佢做乜係咁移中

文尼個髮線愈黎愈後

Ab

快啤賣撚走老母買Thiago算啦屌

記得佢踢第一場一隊都冇咁柒
越踢越柒

救命呀Thiago

佢係咪唔撚知自己踢緊咩位

神神囉
救左球

ab都有球靚救啦

奧巴真係睇住嚟食

比人夾

個右閘長期無人

似係教練要求

we need thiago

阿記D進攻順暢幾撚多

你老母奥巴個邊空哂 睇撚到淆

廢中半場換人係關鍵

F$G及股東：青訓好失禮你？

我：係呀，吊高尔老母過爛臭海。

讓人一邊踢咁

球球都實過到76

米拿一個打哂

長期打少個咁

垃脷

就算3個正選中場加埋都做唔到一個泰亞高嘅野，仲要今場冇軒
泰亞高interception同tackle唔差過bino
護波唔差過老母，有軒嘅長傳
仲有額外嘅推進能力，同埋球商

半場換基達啦

我睇唔到可以換邊個

老波骨對新仔 職場悲歌

條越位線前到

70 先

利記今場贏到我今個月唔打丁

salah要cutin 隻閘冇理由cut 埋一份掛

佢會閪換人咩
場場草印花

其實泰亞高都幾易傷

係2個，水貨同76

其實最起碼都搵個人專門接啫喱啲傳中啦 球球咁靚都冇人

2days left

隻閘放題到咁
俾kdb你都冇用啦

要靠包皮了

睇黎社區盾應該高普任內最後一個決賽

好彩有老母包波
唔係美揚一定射

咁嘅青訓 點上大枱啊

係踢剩一邊利都唔撚識打中路

你今晚可以打定先啦

回應標題：都幾架

要買遊艇，不了

傷少左好多啦

費明奴都踢到冇出場咁

睇下holden先

教練要求見到對面球球咁打都執生啦屌

瞓咗無睇 想問傳說賤過fsg嘅高安基有冇嫌美羊老

76真係柒撚到

同期比老母出少30場

剪晒佢光頭仲有型

條柒碌真係呢

喺拜差唔多每年平均都打40場喎

綿奴都差

回晒塘

76閘黎講真係好鬼慢

回復渣土狀態

得返2日

屌唔係嘛！mark個馬達蘭尼斯都要靠犯規

拜始終都有少少養生

仲要個老野輕力揼兩下都快過neco 先慘

見到76好似見番3年前TAA俾人重點攻擊咁

76呢啲 見親佢都係腳震

76真係青訓都唔應該有正選打。慢到嘔泡

做埋隊長個份

高羊

專登剷姐冇事既

搵gomez打右閘算啦on99

個個都好慢
係咪中鉛呀

我係76就半場知醜 自己躝出球場

講真買過個前鋒啦 F9都廢咗兩年 開始對佢反感

完全一樣

啫喱踢到去左右閘位

快手2-0啦屌

有冇人計過無神軒勝率有冇40%...

退役啦

你都想戒丁啫

爭美斯啦

Neco明明上季都係跑狗黎今場食左豬油糕咁

差d又輸前柱位

蘇亞雷斯

肯出Brewster未

Werner

之前見過好似得3x%

要返so9都好

有無人見過沙拿 老母

近年好似打到三十幾場一年
錫住用真係無咁易傷

呢隊野係點拎英超的

前面兩隻跑狗都冇爆過人啦

其實唔差
真係輸新仔
就住佢踢

咪玩啦

換右閘啦屌

老母真係不見了

唔知輸撚咗波FSG會唔會課金買人
一個青訓踢得好
就以為成個青訓都做得好

沙拿呢場隱撚左形你老味

TAA以前都係攻強守弱姐
而家係打少個咁喎

基達換76啦屌

2020年其實利都幾差下

閪到仆街

下半場 76 換keita
米叔落右閘啦

淨係呢場？

大賽就會出番黎

右閘收皮

可以好肯定答你
唔撚會

成隊波都好似豬油咁
不過次次集訓完都係咁 可能強度太高

社區盾唔會影響到D咩

好在唔係深夜

個手76真係無拎錯號碼

唔係掛
ball movement又慢
無謂失誤又多
波又唔願追
射門又冇力

又開始有人反firmino

我們不能沒有米叔

var +神秘力量

去疤之後場場大賽

飛左去巴喇

Neco
上下堂先
點頂taa

戰犯

fsg

都唔知自己做乜咁認真睇呢場閪波
睇米拿叔踢到踢死阿叔咁款

社區盾都細
咁無咩幾多場可以見到佢

咪玩 taa 初初一斬波就比人屌鬼

過左12都計啦

春子覺得買咗人會唔會慘變列斯聯

半場出希臘仔打右好過啦

我印象佢上季都係成隊最慢wo, 慢過M7

有d似taa初出黎對獌個場

社區盾不嬲都係hea

沙拿係髮型問題定真係隱咗形
唔覺有出場

TAA去左邊？

出nico對面mark少個
沙拿一打二咁濟

曼城主力傷
車仔轉會禁令
曼聯重建
阿記仲係喺愛美麗之亂入面掙扎緊
熱刺跌watt

股東：今年完全冇靠運氣。

冇嘢嘅 咪拎今季幾十場波練下新仔囉
冠軍 唔要啦
唔買人係要搵啲冠失下啲新仔先學到嘢嘅

thiago有睇今場應該唔會嚟

其實76係差
不過本身成隊波都差 逗唔住佢

復賽後都keep住柒

個個都要興住右閘
好唔順

全世界睇穿你利點踢啦
仲係同一堆人同一套戰術
高普想買werner thiago好明顯想變
Fsg明顯仆街 最撚on9係有班股東話唔洗買

阿仙奴都贏唔到

傷

FSG求仁得仁 唔買人就咪撚想捧盃

只要換一件右閘必定可以輕鬆大炒阿記

76 慢都唔係最大問題，佢自己知自己事，有d 波就咪壓咁前la, 逗下逗下咁踢得唔得呀，gomez 幾次望右路，已經冇左人，上左去中場線咁制，jelly 會來回跑幫波架

淨係識交比左邊啫喱仔斬 一係就靠交屁沙拿打天才彈彈波 右邊又斷曬 踢條毛咩

踩單車咋喎

咪on9啦

我知佢對成個體系好重要 但作為一個前鋒啲Finishing真係完全唔合格 今場仲要隱埋形

股東醒未

如果有TAA 應該入左1-2球啦

諗唔到第一場點贏leeds
Leeds又係343

佢好少去左邊

Neco未掂波齋企位都想屌

我又冇咁極端 唔係唔買人不過慢慢揀

班球員已經贏哂所有野
冇爭勝心

踢完馬體
隊隊禁區都塞滿晒人
加埋沙拿明奴跌watt
仲日日skip中場下季點打

上年深夜3:45閪波真係好難頂

friendly使乜上力

接近夫添上陣都唔夠半力既阿砌

咁f9都無出場

真係至少要買前峰，翼，中場
F9 S11狀態太差，要有人競爭
中場0創造力

下
個場taa踢街算係咁

屌 相士都講左唔剪得架喇

未見過一場係冇軒既情況下條右路係識踢波

今年應該4大雞胸

雷斯夠鐘就會爆

股東們都係

雷斯>>>>>vvd

係養生就唔會做歐聯盟主

右邊一無左軒,水貨同右閘都係會踢得唔好

好似得mane m7 r26 v4 gomez about 先有出場踢

老母算係咁la, 係俾失波同隱左形姐

F羊

比清所言甚是

壓前係高普戰術黎
只係佢未夠能力踢呢個位

已經唔係0345

佢地社區盾未贏過

唔會買 完
前場你求架仔生性 中場鍾斯大進步

Gomez後屈都唔敢俾右
俾多兩球新仔真係自殺

知道有人逗住踢既重要性

佢地根本想利輸去襯托自已不離不棄

劍指4冠了

其實唔買人 啲球員係會hea啲踢 因為就算踢得差 冇人爭位可以唔洗場場搏盡 咪好似沙拿老母咁行行企企半場囉

屌你老母次次隊波防守一攞翻控球，76就好似我打fifa咁谷撚哂上去

股東：高普要求

76真係要練下

有無贏過聯賽杯

真 如果大傷 下季點free去巴

股東話今年要出青訓練下人，依家求仁得仁

仲要我覺得TAA係因為而家依隊利物浦依種兩閘出波，而且有人幫閘補位，等佢哋可以放心上前進攻嘅踢法，先至會上到位，其實佢防守唔係特別出眾。

架仔根本威脅唔到佢哋

應該冠軍踢真軍黎練新仔
笑撚死人

一個青訓踢得好
就以為成個青訓都做得好
係正常人都知根本唔𨶙可以一概而論。
不過股東思維係特別啲。

F$G: 不了，要留返啲錢買潛艇。

比狗燈下好喎

我指係比賽強度問題唔係勁唔勁

自己都未顧得掂
重要踢埋隔離嗰份

紅色衫條友成日語無倫次

贏得一個英超同一個歐聯就冇爭勝心
咁不如死撚左佢

所以我先話求神拜佛佢地生性算

今年保頭4好了

買左利1舊水

比清

+1，暫時仲覺得佢係體系球員，無吹到世一咁撚誇張

屌死你

仲要搵架仔打假9 擺明唔慣

招重文係咪唔識講野 句句都無主語

保頭4

出keita
叫neco 未過半場

冇中過龍

閪波一場

講真，今年都係咁先，同一team人打足三年又冇替補

頭7會易d

印象中 明奴由 12月開始無態

其實都講左2季要買攻中了
幾時先肯買攻中變陣

死翻落去踢歐霸啦屌

買人未呀屌你老母臭閪！

頭17易d

出grujic好過老母，m7
起碼有新人睇，冇咁嬲

上季開始廢啦

咁佢自己甩得多都要調節下架

有幾下配合ok嘅

利撚都係鍾意虐戀嘅關係

護級既spending 就aim返護級啦

精壇每晚臨訓前祈禱：都係個句，信高普，YNWA🙏🏻

7射0中

隊波一輸就出post
never give up ymca
咁多年來睇撚到煩

利記會唔會咁快變後期嘅多仔

冇記錯好似放完BREAK 就冇好過

都話skip 中場係戰術

睇replay
76係shoulder check完知美羊喺右邊都繼續移入中路

Shots on target 0

Keita in Neco out 米叔幫手踢右閘頂住先

出新仔就預左要交學費 又唔想屌太勁

呢隊波無埋文尼會唔會降班

咁熄得機訓覺了

落球場屌人老母咪識講

馬天尼斯上半場有無凍親

4射0中
嫌timo貴呀? 抵撚死啦

會，今季就係列物浦

痴撚線，今時今日連垃圾阿狗都打唔贏，心撚淡

後期多仔唔係有買人架咩

中場廢到仆街

禁區長期9條友 拎到波都起唔到腳啦

無線三個講波都唔知講緊乜

股東：高普你走之前唔該練定幾個新仔比我地⋯⋯拎去賣

基達必然正選啦

阿狗係有進步既講真

Exact7ly.
Bro, you can say that again.

根本班茂利只係想咁，唔係想利物浦好似以前辛奇利皮士利咁建立王朝。

今晚邊個

音樂比利

不要再說了

唔係漏口就失憶

米拿換雞達啦

下半場用包皮代明奴啦

明奴宜家連防守跑動都少左咁
真係用到殘

Thiago你係邊啊

咪話囉 人地死守 再反擊
擺明車馬咁踢

仲睇TVB？

一個好教練唔係得一套戰術
當日狜喺到嘅時候高普亦俾我哋睇到佢係識用攻中
根本係冇人選變陣先用死一套仲死撐

明奴本身把握力麻麻同埋太讓交屁&水貨

以前撐利預左輸，呢幾年係咪大家心雄左，調整返以前嘅心態會唔會冇咁谷氣

好聽D就叫戰術
難聽D係冇人用

點都唔係換米拿啦下話

仲唔買人準備霸氣盃見

人地已經冇左c8，出埃及佬同nxxxxxx

後期嘅多仔有買奧巴美揚，尊重返

股東要記住
阿仙奴係出xhaka,holding,luis,埃及仔之流
對利都踢到上風咁
仲係唔需要thiago?

燥燥地想去精壇屌鳩班股東

今場d 人慢到 迫搶冇傳波失 講咩戰術

霸氣杯都冇

有神軒挺身而出 本身好左幾多

連黑豹都唔撚識
黑人男演員，痴撚線

獌都識買B費，利呢

成班知唔知自己踢乜
唔買秦亞高做波繼續skip 中場啦
skip 撚到降班

幾時對車？
想黎個超級大對比

唔通換老母之後米拿70分鐘就軟皮咩
又比打反擊咩

出希臘仔 啫哩轉右閘得唔得

係多仔同仲有狜嗰陣都好睇重攻中
廢中點會唔識用

要買隻右閘，一隻中堅，一個正前鋒同一個有創造力既中場

FSG: 同心抗疫，不了

高普苦肉計
用慈善盾等fsg科水

咁大貪想踢霸氣盃

我會話要精準咁買人唔代表要Miss out所有target 之後話自己冇錢買人

輸唔緊要
輸完都仲唔買人先係最on9

逆足閘

雲拿入波

真係cls

點mute撚左佢地3條撚樣

隻熱狗有講既

新利？
你降班fsg都唔會科水

76換啦 米拿打閘 老母換宗師
點睇

講真下下守到咁深
邊個黎踢都係差唔多

Jelly 就世一真正攻守體能速度都頂級
Taa 大家都係當佢仲後生 再累積比賽經驗睇下防守有無得進步嘅依家佢防守都係average 水準啫

你覺得高普會因為輸一場買人咩

股東：上季夠係咁講啦

唔係今場論啦
呢2季都唔知講左幾多場要攻中遠射啦

算數啦，班契弟係唔會化

好想比鏝轟456屌撚醒班白卡股東

我地真係除左隻右閘之外，差唔多full team 架啦

拎埋英超歐聯心態仲要好似以前咁
係咪痴撚咗線

兩閘都齊人咪戰術 唔齊咪死穴

上場對紅牛 出主力果半場輸2：0已經見到個問題啦

人地成功搏到一球入波
下半場應該繼續

中c一出誰與爭峰
連中場都放棄？

屌我唔𨶙係呀趴街

個阿伯，又漏口，又唔撚識名，F9都哎勁耐先醒起，老人痴呆就返去食藥啦

當我軒係咩

應屆冠軍喎ching

高普慘撚到
唔想利變多仔
想買人,但次次俾Fsg ban

高普一直都好想買人喎
係FSG唔肯
唔係嘅話依家有雲拿同Thiago啦

一定唔會買人

Boseman 都唔識讀

買人啦屌你老母

今季有前6當贏

Fsg:熱身唔計啦 熱下身姐

高普躝啦 根本money football 就唔應該有高普 用計數方法搵到最勁嘅人 根本啲冠軍就係佢痴冠痴返黎 fsg先係千秋萬世果個

紅太陽

呢個珍，上場右路開波俾人屌到收工，今場照出

屌你老母fsg
死全家啦

你而家同我講紅牛..

今場輸4:0，個仆街fsg都唔會買人架啦

急流勇進可能係對高普最好嘅結果 見到佢咁都覺得心痛

股東：高普想要 fsg一定會買

Fekir

比番lovren lalala C2黎ar
屌你fsg

不了
老人痴呆總統都選得啦

咪科左買希臘仔囉仲想點

真
冇FSG高普什麼也不是

仲要畀啲股東屈唔係好想要

只爭TAA同軒就比阿禁屌

勇進

成13個月拎左幾個冠軍
你叫我用返四大皆空嘅心態去睇呢隊波
點得呀

有段仲話紅衫，我真係笑出聲，個樣唐仔咁

又唔買人 又要賣人

就算齊呢套野都好食狀態好唔穩定
水貨明奴冇態會死，taa出波差又會死
根本靠中場組織穩定性高好多，唔係點會想要thiago

話冇錢就口技黎 邊爐都唔算平
而家d 傳聞亂到咁
車仔買人傳都唔點傳 落街掃貨咁
如果話fsg 要玩球迷
不如話d 傳媒為左呃like 係咁放大d 新聞撚大家

個蕉蛇講野鳩到

問題係唔只右閘 係班主力都差

無得睇軒 碎步

2年都係勝利11人
賺鳩左幾個億叫FSG 買人都有問題?

邊個黎

其實利抵死 唔買人 輸正常

股東：咁你去撐鏝轟
if you don’t support us when we lose or draw, don’t support us when we win
YMCA

我大撚埋班股東，快撚啲死

今場波係唔應該分返show錢俾條友嘅，功課都唔撚做，呃飯食

乜都拎晒 驚乜野 平常心啦

仲放撚走啦子

咁呢兩季拎兩冠又真係話你知有效麻

車路士究咩都拎晒啦,咁博做咩

大家好 76仲有跑出黎㗎！

冇換人

撐到自行腦補搬龍門
你幾時變成咁

個阿伯咩料
叫人入多d禁區搵人弱點

輸左會科水都話
最慘係輸左當冇事又繼續洗人腦話要向前望

咁唔係點？遲早激撚死。冇期望冇失望

NB仲有無波衫清貨？

屌你老母唔換人

特首唔同啦

咁皇馬巴塞果d點算

呢個垃圾蕉蛇教波?
唔怪得香港足球咁差

拎得返聯賽已經開心 慢慢睇波開心下好

做乜唔出Keita

sosad佢有冇睇場波 阿D人密到咁

我而家見到成隊十一人無穿無爛出到球場已經好開心

巴咪柒左一排囉

無換人
訓得

邊個係fsg?

究極呃飯食

老闆話冇錢
股東話信老闆&畀機會新人

屌你呢啲嗌五大訴求然後撤回就當贏咗

高普就嚟換到個氣炸鍋㗎喇
都草印花草到夠喇

廢奴真係唔多掂

老母會嬲

睇左半場，屌到喉嚨痛

買隻翼/鋒、攻中、中堅
根本係基本野

痴線明明贏左d 訴求都拎晒 下季都未開就話自己輸左
係個咩比喻

老母

會變列斯

Agger

76跑到好似弱智咁

老母個散步大法真係唔講得笑

老母都唔想交畀 76

老母又lag機

想輸

隊波未破產都要多謝fsg

冇人想俾76不如換走佢啦

平時taa一現位個波一定交俾佢

唉 沙拿好撚廢

唔通哥利斯卡操大隻為打歐聯
對抗同快節奏唔差過英超

係球証尺寸同防守意識唔同
德甲斯文善良d

「唔鍾意你咪走囉」
同班親共廢柴講嘅嘢一𨶙模一鳩樣。

屌撐隊波要撐到好似苦行僧咁樣。
你撐埋我嗰份啦仆街。

翼/鋒 日本仔/67
攻中 Jones
中堅 黑人高佬

我地變撚咗燒味，斬呀🤣

老母望一眼 回返比文尼算

屌你老母
76右邊插緊上嚟都唔俾
有冇咁驚交失個波？
唔講以為而家贏緊波

屌你老母

仲唔收76？
高普係咪傻撚左

知道傳嚟都係冇用啫

唔護級都算偷笑。

阿縮到連中圈都無人
好有信心守得住

埃及

贏緊粒咩文尼

中場得米拿踢咁

沙拿回塘回到

數據上係好 但年紀同傷病紀錄都係唔想比錢既原因
股東話既

呢球mane晒咗

發覺佢根本唔識打右邊

兩閘全勤就係囉
問題係上季R26 TAA 都開始有傷
傷一邊就成套戰術廢左 踏入2020咪睇到囉
呢兩年咁多獎金買隻攻中變下陣都好正常啦下話

今日文尼仲西過水貨

有鍾斯布斯達夠做啦。
枝竹啦

50m賣比疤算

一哥搞掂Allan
25m

阿叔又搞笑

唔傳俾右邊就拿拿聲換走佢算啦 可以踢死一邊唔轉邊架咩

明爐醒喇

點會 水貨上半場冇影

仲以為入到。。

成班波 腳步好重

講到佢踢中間同左邊係得咁

右閘位大漏，好在無人傳。

今日落場果個係交屁

明仔真係磨到咩態都無

明奴

想睇到畀人大炒8-2。
華拿帽子戲法剷草慶祝。

仲未中過龍

余德丞唔識波就收嗲啦，係咁話阿仙奴4人防線，明明就343，翼衛上左去先似4人姐，猁一攻就5個後衛啦變返

當日撚阿狗狗嘅f9呢

仲以為入左

綿龍呢球我當中龍

0中龍

乜撚呀
上半場文尼勁到仆街wo
平行時空？

嘩 76縮返入去

屌那星又係76
呢下係咪又係高普叫？

76又入咗中間

迫球隊買Thiago

原來利市無肺炎 淨係得一隊波有

屌你塞中間做咩

點解76咁後生都咁慢

76仲慢過gomes

再唔換76 準備輸多幾球

Neco 有mark過美羊？
Gomez 好慘 好多屎要執

76防守成日企咁中間，又唔顧自己背面

76不如縮出場外？

Neco陰功到

係咪特登收到入咁

隊隊波都買人

auba同f9射術分野

懷念神軒

嘩76

又慢位置感又差又冇攻力
廢撚到

gomes 係慢過mane ja

春子話左係戰術要求啦

Gomez打埋76個位

招sir 講野好令人煩厭，又唔熟書，成日d 球員名都講唔出

gomez快架喎

你話慢過軒就驚姐

on9下下收中間
打緊7人場咩

好古惑 淨係搞鳩我利

咪撚俾76啦 廢到嘔

連登習慣：結果論

借佢出去啦

識唔識搵空位
成班人堆埋一齊

中基達啦

痴撚線，波都未撚控掂

76 廢撚到

班波d腳步好重

76真係好廢，攻又唔掂，守又唔掂

老母波都唔撚追

老母Lag機到

踢完呢場驚無人要

76換走佢啦
唔撚掂

高普：我操死咗佢哋

出jones啦屌

躝去疤塞啦

高美欺好快架
雖然Neco真係慢

Gomez頭3快

老母跑都唔跑下

心在高文

仍然唔會化㗎佢哋。

米拿右閘
基達返中場中
講完 廢中咪撚哂時間

燈下先

應該60分鐘先換 追極追唔到 然後其他得5分鐘踢

換人未呀你老母

變陣唔係問題 同埋都有變過
但攻中唔係必然者
你唔係話換個人 就將一套戰術完全改變叫轉陣 微調會好d 係plan a work 時or攻中冇位踢放響度又冇態
所以點解想搵d 通天老棺， 明奴同米拿咁好用

廢中d印花幾時用呀

76同沙拿有咩資格踢一隊...

沙拿想轉美斯踢法 企定定等 死都唔推下

Neco上季杯賽對阿明明唔係咁
過咗大半年廢咗咁多

vvd

今日換3 定5

雲迪克

大佬你下下離奧巴幾尺遠 mark條毛咩

VVD變咗Lovren

高普叫

76係咩企位黎..

可以換6

jelly真係

Lovern

vvd係咪想爆中路

Must be 5

vvd想自己射咁

屁

60min好換人喇
屌你老母文尼

係，高美斯好難快

交屁

文尼呢球玩嘢？

文尼呀屌

真核都搞唔掂

屌 咁都唔入

踢波都要社交距離

文尼都冇態到

文尼差啲

vvd都賣得
衰太有自信

中龍

玩政治

我睇緊啲乜撚嘢

真係awful performance好期待啲股東有咩講

文尼

文尼點解好似好hea咁

枝竹

jelly真係世一

咩料

Gomez全隊最快

做乜鳩

正又有$買艇

冇軒冇TAA
YNWA Never give up

不滿

跑死交屁
相反隻水貨行行企企

呢啲chance應該要入啦

岩岩應該要賣文尼換遊艇

好眼訓

其實wilson應該啱位 但唔受重用

屌你老味交屁都食埋屎

唔hea啦
對面龍出得快

文尼唔chip

Great game, well done boys. Not the result we want
But YNWA

講個笑話 紅襪話fsg俾哂啲錢利物浦😂

換人啦屌

換人啦屌你老母

米拿出招了

英超冠軍 全場0 中龍

雷斯可唔可以幫手爆一爆

米拿好波 攻完3段 停咗個反擊

社交盾 足總 呢啲飛機盃

好難贏阿記

屌你老母西，逼又逼唔到，成班慢撚到

右路成條報廢咁濟

一中

相信今場對面個martinez嘅勵志故事又可以延續

要去巴塞了

其實上季都接近勝利11人
重要班友仔完成歷史任務 心態放鬆好正常 點操都無用 買人除咗補強後備 重可以刺激班原有正選 其實好撚抵

呢個就睇廢中 可能真係身體條件差咁d

They showed character

好穩啵佢今日

高狗換米拿未

躝啦屌

去死啦76

垃圾76

我屌你老母76

唔好咁酸啦

76

唉76

76廢撚柒到

76躝啦

唉屌76

沙拿同76啲chemistry J撚死我

唉

76係咪on9 ga

neco

又係76

垃圾到

得米拿同jelly踢緊波

76真係未夠班

終於換

KEITA

邊爐係唔係打得右閘雖然佢今場都係麻麻

taki keita in

離遠見沙拿個樣無奈左

Gay達同托柒預備

南野
基達

換57

定換79？

red sox成績都差 都屌緊fsg
Fsg真係好撚抵屌

雞達m18
廢中頂唔順f9?

基達換米拿？

76學界水平咁

76屌鳩你
搞乜春

托海

南野靚仔左

換人啦廢中

拓柒

已經唔係聯賽 76都可以派膠派到咁

托柒出場？

下個post: 股東binc 區

南野真係幾靚仔

講得好啊ching
可惜fsg都係唔買人

利記垃圾波

88 76

求其一個去右閘都勁過76

其實右閘搵however會唔會仲好

76 lan 啦

真係米拿打右閘

垃圾終於走

終於換走76

終於頂佢唔順

換得幾好

終於換76

今場右路起碼差左路三班

終於躝

真係又要我打右閘

其實上年利profit幾多

終於調走76

老母右閘

換走左啦大家開心

哂左60分鐘 屌你老母

拓柒右閘？？

邊個踢右閘

邊打閘？

究竟taki聽唔聽得明

邊個打閘

bino cb gomez rb

邊爐打閘?

哇 咩陣

南野會入波

廢中好少咁早換

應該係用緊德文講解戰術比架仔聽...

binno右閘？

換米拿 高美斯右 邊爐打中堅

幾時換埋埃及狗

新陣？

應該講德文

架仔

境井仁

講德文 應該明

屌
m7都換走埋 邊個打閘

Bino中堅

salah 打右閘？

換埋

係gomez RB

Fabinho CB

又出日本水貨

gomez 右閘

老母右閘？

邊爐中堅
美斯打閘

法邊幾耐無打過右閘

今日贏波我賓州紋我愛fsg呀屌

邊爐中堅

高美斯閘邊爐中堅

f3 cb 美欺rb

想死
高普做乜撚野

廢中呢下快啦就

留so好型

76走應該

但打三中堅？邊爐打後？

其實唔差 好肯配合

Brewster幫你

似中堅

利包皮

呢球射乜鳩

出布斯達啦

76終於走

Taki基本英文唔錯
keita就完全唔識英文咁

F3 中堅

Gomes右啦 之前都打過
不過能力減30％

Bino cb
Gomez rb

邊爐rb

高美斯打閘都好過76啦，雖然高美斯唔識出波。

Fsg真係好撚仆街

睇沙拿踢波真係一種折磨 睇到唉唉聲

廢中又戰術大師上身

又玩鳩高美欺

夠做

基達40多碼

問下股東點解要換76啦

係wo
邊爐rb出身
應該一早要比佢打呢個位

條廢柴鬼入到咩

f3 係摩納哥都係踢右閘架啦

南野左翼

雙攻中？

CB啦

識德文都夠同高普傾

好多白衣人

高普都頂唔順76

可能買t6 就推f3 打第四中堅

咩陣黎

係男野同基達

基達打咁後唔得架喎⋯

唔買中堅真係諗住邊奴頂F$G又然

佢呢家中堅

交屁76上身？

當普巴咁用

76上身

啲後腳完全鳩黎

包皮換埋明奴啦
反正都冇貢獻

76唔好話做TAA啲嘢
連基本first touch 護波都做唔好

高美欺真係好快

阿狗屠夫老母訓著左

Mina有得同三叉戟夾下

托7留so唔得

明奴岩岩眼神防守

廢中想點

打cb喎

美斯好似快過邊爐

依加係上半場正常陣 下半場鳩陣

你唔買ok
但係點解唔問d大會借人？ 人工都唔想比？

一早講上季尾場對卡數
已經係咁
真係唔意外

交屁係咁後腳傳甩

求撚其企夠四件

原來4231

係

so9應該勁過垃圾沙

4231

424 定4222？
m10去左右邊

76畀美羊玩到 我利後備力量真係得啖笑

Dllmfsg

沙拿輕輕鬆鬆又90分鐘

今日枝叉變左小朋友用個啲膠叉咁樣
夾黎托柒咩

算啦 青年軍 唔係英超水平都無計

學界

全場得一下靚pass

其實右閘係冇買過人 不過棋王上左位 大家冇左件事咁

後備右閘嚟
下年輪換陣容

得番包皮

又出糧

真係幾多個TAA咁易咩

水貨有價好賣啦，屌，見到都眼火爆

Kloop 唔教

呢啲廢閪都可以場場踢足真係未解之迷

冇左76 大家落力跑左

有時都會懷念佢單槍匹馬咁爆入禁區，冇機會起腳都會省吓對方後衛隻手咁

法老喎

咁樣睇南野成碌竹咁

轉左陣f9 生左

F9 so7

交屁做乜鳩

廢中睇完呢場分分鐘下季右閘後備用返米拿/高美斯算

成場淨係係後場9搓
一去到前面
人地防守密集少少就推甩

咁棋王係高質既。
但係1千人都無1個囉

有今生冇來世

入完波 回頭唔撚見隊友慶祝.gif

睇到好炆

破密集 靠基達

穿心腿

好撚多白衫呀

力架踢力架

都市傳說

技窮

賣左 唔代表買人喎

超級連結人

Tsimikas 打右算

踢傷對面 就破到啦

勢均力敵姐

利廢撚到

其實係靠張仔

呢一兩年都冇人傳想買水貨
個個都想買真核文尼

424嚟？
Taki f9 水貨 交屁

唉。 仲有1個月時間 借下人都好呀
williams唔夠班踢英超 最多踢本地杯賽

佢做唔到主角

對面大巴 我地又造唔到波

水貨真貨無腳好波

南野出嚟，唔係好配合到咁

阿記件衫上面啲紅色
係咪我利啲血

salah 散步中...

南野

taki good try

托柒

中龍呀

南野 1 on target

咪係 邊有咁易上位

基達好波

衝力射球

中龍啦屌

終於中龍

第一下中龍

放左水貨，同獌搶辛祖好過

係無人傳比佢

第一腳中龍

第二下

雞達今年要上力了

托柒刷數據

交屁果下計左啦

傳比佢做咩 佢爆得開咩

今場沙拿打閘仲勁

人地爛船都有3跟丁

你用對英甲球隊既心態去打

多多都唔夠輸啦

嚟緊38場隊隊都咁守都咪話唔興奮

射得好差

遲早比人反擊入

都做唔到波

基達破密集唔再係都市傳説

佢多數淨係攤手要波 但企個位永遠都係對家幾個中間